比著我係獌狗就唔會衝出黎獻世啦

連般尼揸住咁既人腳都踢得好過獌狗

今年又四大皆空

仲好意思出黎狐假虎威 知唔知個醜字點寫

利狗起碼都仲叫緊飛歐聯未出局先啦

留名睇有獌狗屈我做猁

要刷存在感
洗左咁多錢 冠軍又無份爭 歐冠又出局 就來前四都唔洗諗
唔拎下收視容乜易無人記得

喂呀，事實唔講得ga~

曼聯呢個擋箭牌仲好用過巴塞

唔洗利申唔係利啦
利迷邊有樓主咁on9

衝出黎既都係假獌

特登開個新account然後強調自己唔係利

得啦，你地瞬利記做遮醜布我地都唔介意咯

最近連續幾個利申自己唔係利 既post都係咁

神探

痢狗勁幾年就惡撚過狗
唔撚諗下自己無盃捧果時吠撚左幾多年
出黎串你就叫獻世賤種痢應該一早死撚哂啦

又一個笑猁=曼
使咩理你係咪猁狗 咪又係同猁狗一樣咁on9

屌你班死獌狗咪再入黎報假分 好撚黑人憎

樓主死痢狗樓主一定好嬲

哇呢個POST曼個個話自己唔係曼，又想屈個個反曼就係利

班49000好趣緻
樓主一講完就即刻排住隊出黎獻世
咁聽話都有

嬲到

聽話過狗

全部猁都係外國佬嚟

般尼對中堅勁過獌1班波啦

曼既存在感一定最高
一輸波全版抽水

：咪又係無冠

又講番少林5祖喇?